有冇人一向都好憎謝停風？

我真係唔係葡萄佢
我係真係覺得條友好on9
以前咁多7新聞，而家喺度扮主家男，真係想嘔
你睇以前又係on9到震嘅鄭中機，而家真係勁得体

認真，真係有女中意佢？

無女鐘意佢？
師兄應該94-00年左右先出世

sor，我老野嚟

佢雖然係多戇鳩野
但係16-18歲就作左勁多好歌
20歲開六場紅館 +world tour
當年全中國既學生妹都差唔多係佢fans

以前冇乜野，on9仔一個
但而家見佢想轉型先想嘔

同我想知香港係咪真係有人中意佢
我想知呢啲人咩心態

話人on9真係好無品, 積下口德啦屌你

我幾鐘意佢
因為佢d歌好聽
仲要有台型靚仔
唱得都唔差
最小好過周國腎 陳百雨 Juno呢幾條彈散

sorry，但我只係直訹

你女嚟？

体你老母咩，死返大陸啦

日文漢字嚟，ok？

男 身邊都有唔小八十後鐘意佢
女既係比較多

有男fans，嚇死我

可能佢自細家庭離異冇乜受過母愛同家庭溫暖

你睇佢搵伴侶都搵個大自己11年既王非就知

多謝你幫佢作個原因

下
你有冇聽過佢d歌架
頂包案之前佢紅過eason

我知，但我一向麻麻地佢

死返日本啦籮蔔頭

積下口德啦

好過陳廣偉？

打岩個名先講啦

無論作曲 樣貌 人氣 都差十幾廿班wow
大廚果陣既光芒覆蓋四大天王咁制